Ps4 Fifa 20 線上賽季

點解可以咁撚lag
Pc板 會唔會好啲？

lag都無所謂，d人屎到飛起

師兄好勁？
10場有 8埸都 lag
玩到好㷫

你玩ut玩3個月再反去season,單手都贏

唔玩 ut
唔想課金比垃圾ea

有冇人知電腦版係咪會無咁 lag？

season既人連drag back都唔識

玩到用龍門出黎射波，但其實好悶

Season d1都可以用龍門出黎射波咁師兄真係好勁

暫時d5…但我d10開始上…都係輸過幾場，仲要係入完波玩野先輸

ut真係好玩，但要用錢先有得玩

大家留個 psn 玩下，我都係玩 season 多
想用多啲4星4星半隊玩但係成日都搵唔到對手

200k可以玩咩前鋒？

Add咗你

慢慢打電腦儲錢
但係好悶

今晚開波?

今集season 個個用利物浦

隻vvd bug黎

年年都係咁架啦，前年巴塞，上年祖記
總有meta 隊，證明 fifa 個balance 越做越差

屌哪星 lag都算
Delay先仆街 下下delay成秒打閪咩

以往日韓都好順，今年除左打本地都比以往差

真係10場8場都lag cls
Input慢1秒

想問d1之後會係咪無得升，btw，好撚lag

玩UT解晒d objective悶悶地想玩season
想問下 點解我用女人法國隊 搵唔到對手
用返男人隊 (利/巴/ 男人法國) 就搵到

無架，追無限個title 囉
依兩晚 ea server 出出地事